繼續內鬥 陸續有手足頂唔順

大家幾時再團結

你永遠分唔到邊d係真內鬥，邊d係PR

唯一可以做就係揸緊自己信念，做自己覺得啱既野

快樂抗戰咪算